一人N個人生最驚既時候

臨入手術室前
Dse唔記得帶准考證去考試

個dum穿左

拍下個褲袋 空既

條女冇黎m
interview

意識到自己睡眠癱瘓嗰陣

屙屎嗰陣廁所門有隻大曱甴

推入去手術室果陣真係最驚

呢樣真 成個腦空白左